請問如何可用回之前的介面

Admin 巴打，之前個介面，左邊有個column 顯示標題，click 完右邊就會顯示內容，我覺得好好用。但最近取消左左邊column，變返一般討論區ge 介面，請問有無方法可用返之前個介面。謝謝

setting 有得轉
依家暫時測試緊邊個好用啲

搭單問，點解我個名加隻🐶唔得嘅？之前都得

早前有部份會員用咗啲唔合適符號來做會員名
所以封鎖咗部份字碼，導致部份 emoji 用唔到

我加唔番隻🐶

係全部都用唔到幾時解番

見到啦，多謝！